有無岩學英文既劇睇？

有無巴打有介紹？普通soap opera 好唔好？
如果有興趣可以分享下巴打們點樣學英文 除左去外國

house of cards

Game of thrones

Netflix是鳩但一套

多謝大家建議
netflix咁多好難揀
英文好麻麻得4唔睇字幕應該好痛苦 不過都想試下

睇Friends

我fd推介 巴打有睇過？

Friends

睇過少少，大概都聽得明
最近決定重新學英文，不過專注力有限
睇劇太長時間，唔啱而家嘅我
而家都係睇youtube片為主

都岩 可能睇下啲人拍flog都好

新世紀福爾摩斯

Netflix 有無friends?

有

Friends囉 一集半個鐘 仲要網上大把friends material睇 比你跟著學

巴打講多少少 咩materials

How I met your mother
Friends
The Simpsons

friends睇左六季開始習慣佢地口音同punchline
開始聽得明

simpson有打大佬feel
homer同marge壓低左聲同卡通聲聽唔到佢講乜
bart講野又快
lisa正常
最易明都係maggie啜啜啜啜啜啜，無難度

Inside no.9
短劇

雙字幕先啦一開始